如果廢老今晚然到我願意交出性命

牛奶
25b
覓膠
呢三隻狗仔

換走我擺牙賓啦

牙賓條命值錢啲

虛構角色依隻假軌真阿都要死

gun
我都交

jxxxxxxxxxxx
benfoster
adler

呢3個

樓豬冥燈

阿都贏唔到喇

我願意用牛奶囝同n賓條命黎換取永續雲加

安答

又互含

樓上熱狗 專出賣手足

未計你兩個成日係狗竇到互含

不了

一條心撐雲加

留名
樓豬又辣火頭

茅

gun

2&b
廢lin
同樓主

估唔你係259

樓豬得返9個字命有咩想講

佢都25左幾次啦